喺黃金甲級大舖懷疑買到假卡

利申先，個人唔敢肯定，所以寫明係懷疑買到假卡

小弟大半年前買左張三叔evo plus 128GB microSD, 170蚊，包裝寫明read 100M, write 90M。小弟柒，買左返來無即試，因為睇過之前醫鬆的三叔假卡報導，見手上張卡同真卡特徵一樣就懶得試

尋日一換落電話用，發覺只得2x~3x MB/s 讀寫，就算係過大檔都係咁，就知道瀨野
不過自己衰懶7 日內無試
而家唯有當慢卡用.......

有無清都係咁買左假野?

更正，實測寫入係1x~20MB/s

影黎睇下先

放落電話會跌速合理
一樣 Evo plus 128 插reader 94/86
落機大概80/30

card reader都要用靚野先有6-7成功力 你部手機仔想十成發揮？

仲要係有得插卡嘅電話機

樓主唔爭在講埋咩型號啦

lm炒車

試過直插三叔 S8+ ，同埋經card reader transcend RDF9 插S8+ usb c，都係得20MB/s左右

用card reader 應該因為受電話的usb得2.0影響，但直插電話都得咁慢就真是唔明點解

SD CARD TEST
樓主試下DL呢個APP跑下

之前買過Kingston 64GB，同樣直插S8+, 一樣出到 9x/8x

用邊部電話先? 如果係SONY就正常

三叔S8+

128GB rom

Kingston 係買貴卡？ Samsung 依張 4K係低

張咭邊位係黑色定白色呢？

唔明你意思，Kingston 貴卡係唔抵買?

evo plus 128GB過大檔都係咁，我將一個800MB大檔放電話ROM, 然後 copy 去internal evo plus, 都是得20MB/s多啲
test 之前已經重開機，等os load 乾load淨，再清幾次ram先開始

試左，read write 4000MB to internal evo plus, 5x/40
都叫好左ge

白邊

通常假卡似係容量少過正常

速度有時佢計一瞬間最高速

人哋插機benchmark都係得50/37，實際用更加唔會有呢個速度

有冇得打去原廠check series Number 睇吓check唔check都係正版

我跟佢一樣test, 因為係舊機關係，比佢低一截，測到40/2x

如果正常所謂勁卡係咁，咁Kingston 貴卡都唔錯，當年新卡加新機run test, around 70多啲，自己copy file 就90讀，80寫(試左1，2 次only)
同片中比(我當佢新機)，明顯好啲

thx 呢幾日試試先